到底啲戴漏音耳機嘅人係諗緊乜野

真係好撚嘈
無人想聽你聽緊乜呀

坐我隔離果個又係
好嘈

音樂共享

airpods

開心share

喺地鐵戴apple耳筒班友隔幾個身位都聽到

其實d人知唔知自己個耳機好吵，呢排成日聽到 煩到仆街，望咗佢幾次都冇反應....

咁唔撚帶直接聽

仲要神咁早係度大大聲聽kpop個班撚樣
嘈到仆街

真係好撚嘈, 垃鳩圾

Airpods真係好垃圾

分享音樂

坐緊巴士後兩個身位都可以聽到

啲Americano至愛
首首都yo nigga shit nigga

戴入耳式有次跑步聽唔到單車響
被人橫撞

帶果個自己唔知，好似係

你問題姐 九成九跑單車徑啦

我永遠連完藍牙都會除一除個耳機聽下會唔會太大聲

Apple耳機

bang bang bang
bay呀 bay呀 bay呀

好似廢老咁

有聲嘅屌你

班友唔知幾時聾

我個次見到佢個設計真係係岀面有個喇叭位咁，所以未必係佢開咁大聲？
如果係嘅，個設計都幾on9 違反用途嘅
窮燃，唔識呢d新式耳機

想推到俾所有帶呢類耳機嘅人見到